我到底咩事

成日諗野會諗到好嚴重 會將1%諗到去99%個種 日常大小事都會咁 搞到長期好緊張 好大壓力，之前頂多間唔中先會，而家已經日日都會咁，做乜都冇心機，又瞓唔到頹撚到痴線

焦慮
白卡在望

冇俾自己噤大壓力

去廁所洗個面
放鬆全身
再聽下輕快去音樂
感覺會好好多

總之冇野係解決唔到，
千其唔好自殺

其實好矛盾 腦入面有把聲會叫自己唔洗諗咁多 但係點都會事與願違